想做電競選手,應該買咩設備？

有部i3-540, 得2gb ram,加多條2gb ram夠唔夠？

最重要係張電競椅 核心裝備黎

哇好撚好笑

電椅

稱霸彈珠台

求撚其啦

最重要係有人揾你做選手

Can you do this?

呢排成日睇人地直播打LOL
見到D台主坐係張電競椅到
好似好型好PRO咁
我大大話話都玩左6年LOL 我諗升唔到RANK可能係因為
我張凳未配合到我LOL水平..自問有大師實力
我同老豆講如果買左張椅我有機會打職業
大把前途..仲比左FAKER D收入比佢睇
點知佢話我點解咁大個人都仲咁撚ON9...生舊叉燒好過生我
唉..依加D怪獸家長真係..唔識尊重仔女追夢既理想
只係識一味叫人讀書...做律師醫生..真係好膚淺

rgb低褲

唔洗設備 買隊職業隊 踢走一個自己上陣

買隻雞

GT1030顯卡

留低TG聯絡
教你如何玩電莖

tg：777die689gay

慘
有無諗過借財仔？

選手爤腳

用埋黃金大字,差D以為真係我自己

買磁力共振 checkcheck個腦

8700k+z370+32gb ddr4 3000mhz
gtx 1080ti
4k 144hz gsync moon

買個電競選手嘅腦